有咩途徑中槍女義士

有咩途徑可以幫到佢 捐錢又好 點都好
點樣可以幫到佢

自推

10

9

【黑色眾籌黨警告】

8

7

push

6

5

4

3

2

1

上街 罷工 罷市

佢細妹開咗post,有需要籌旗會再講

好唔開心 好嬲
好想幫到佢 但唔知有咩途徑

721

我會做埋佢果份

唔該巴打 我會留意

請個名醫幫幫佢啦

我都係
我成晚都訓唔著
依家仲番緊工